放全新alpha industries MA1 slim fit black s

如題
S碼 slim fit 黑色
全新,岩岩買左無幾耐
買左唔岩著

賣hkd ＄700
希望有人收留佢啦,或者換同款XS碼
有意請pm

點PM?

有興趣
但可唔可以講下你差幾多先岩?

原來連登未有pm
巴打你不如加我telegram
username: joeyeung222
其實我s碼我都著到既..不過我覺得xs fit身d應該好睇d
詳情你add左我再慢慢同你講